我愛的人不是我的愛人 在心裡每一寸 都屬於另一個人

再聽呢啲歌會唔會想去死

周董歌迷？

算係嘅